--- 
title: Woensdag  
date: 2017-11-29
---

We zijn de dag weer begonnen met het opschrijven van de opdrachten die we wilde afronden deze dag. We hebben de taken verdeelt zodat we allemaal ergens mee bezig waren.

We wouden ons concept nog een beetje verder uitwerken en zijn dmv een soort wireframe met post it op de Tavel tot meerdere ideeën gekomen. 

Ons main idee was om een interactieve strippenkaart te maken voor event genres. Dat uit te breiden tot een kleine app / mailing list waar je  ook je ticket kan bekijken en een about page hebt een hele simpele app met zo min mogelijk andere onderdelen.

Aan het eind van de dag zijn we een beetje vast gelopen op ons idee en willen we eigelijk opnieuw beginnen met het bedenken van een concept. We hebben feedback gevraagd op wat we al hadden en zijn er achter gekomen dat we ons te veel bezig houden met het Paard en zijn doelgroep. Ons doel voor voor volgende week is om met een nieuw concept te komen wat eigelijk voor elke club zou kunnen en dat te kunnen koppelen aan het paard.